中國將會迎來第二波爆發？

1. 中國準備復工

2. 全世界海外中國人回歸祖國避難

3. 職場大爆發

4. 為營造歌舞升平假象，中國繼續隱瞞數字

5. 繼續爆

爆咗都唔會認
所有死人都話係其他病因致死

全員口罩隔離唔會爆到武漢咁

但零星幾十人中招禁住唔比報肯定有

你睇0解放軍中招就明肯定冚住左d野

如果有零星幾十人中招

就唔會永遠得幾十人了

世界要多謝支那輸出武漢肺炎
#HongKongisNotChina
#TaiwanisNotChina
#CoronavirusisChina
#WuhanCoronavius
#武漢肺炎
而家出口轉內銷而已~

冇爆到武漢咁日日幾十但唔報冇人知

鐘南山條撚樣前果排話4月尾可以除口罩先大鑊，擺明為左51頂硬上

除非鎖國
否則一有蝗蟲傳返出去就大9鑊

相反

韓國 意大利啲呢民主國家

相對誠實報數

估計捱得過好快見高峰

全部都係境外輸入
支那又然

中國而家應該繼續爆緊 係冇人講同畀中共壓低件事

中國數據

造謠即刻被消失

今次在後期報少少疫情已係破天荒之壯舉，重點會有第二波？現階段應該係到全球救援(表演時間)

你嘅意思係將病毒再傳出去？定係將消息傳出去？

可能等六七成人感染之後有抗體呢

捱唔過個啲話之你死

乜唔係已經復工左兩個WEEK?

希望啦

其實無嘢好救

意甲森多利亞7人確診
意甲共11人確診

英超未來，有機會讓20隊協商（投票）決定，如果這樣
1）利物浦很大機會算冠軍（因為拋離太遠，心服口服）
2）不降班，升2隊，明年22隊，取消聯賽杯，騰出更多時間，明年5隊降班
3）歐聯席位最複雜，沒有主流定案

錯post，自膠

有，自己重要睇下復發嘅比例數字，高就最難搞